[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1685)

早

快

八點鐘三場都半大

-.-

刷角呀

Fc 多撚多 入多2粒

3:0...
Going lun dou

三比零

3:0

想知琴日日假之後 有冇人係正數？

正 差一粒

屌 7x..

阿美高士路快啲cup

6c

Me

我尋晚係豬一場 李城13.5角大

31

3:1

3:1 nba

搞掂了

中假 一串就針

入波多過角 on99

半場3/3.5大都收米

8.5s 頂得好輕鬆
角已經爆灑力了 仲怕咩 我gel

無走地啲美職好似無龍咁

日假only 買左 三賤

衝擊要反cup了

紅左仲勁

半1全10 ok?

屌你老母阿美利加

不過都係正半注到。。 琴晚好惡玩

有冇急流同路

半大全大開晒
做乜咁傻仔買衝擊盤

基奧雲高季尾上力
無買到先大炒

衝擊x急流x正傻西地震

阿美紅咗等收皮

想入7.5b

閪床入未

32

3-2

衝擊goallllllll

我都想入 但係依家太低水

Offside

炸咗

屌

多倫多咪撚玩野

衝擊半場反cup我戒賭

屌你高士路肯入未

下半場

做咩姐你

多撚多

下半場會反

河床絕殺1球plz

7.5求開出

再gel gel 8.5s先

閪床 入波啦

下半場太遲了

河床 馬會開幾次即場都係0:0

8.5s 唔gel了

開始洗頭

屌 入唔切

唉唔小心7c 但都要gel gel 8.5s

廢城7.5b心靈準備gel

仆街 就黎爆我8.5s 9.5s

8c. Ft ok?

Gchi

-1c

唔洗怕 8.5s完全唔會有事 gel!!!!!!!

1c 好了 Gchi

保地入未

入左8.5b止蝕

閪床隊閪波

3:2

碌地dum波鐘啦唔好再刷

Cup了cup了

Offside?

美職

nba

又詐糊

半5全幾？
講緊入波

夠薑半場cup

衝擊goalllllll

dllm詐夠未呀

7.5ge l

詐

炸兩次

屌 8c..

就算得番1個角球的空間 我都會繼續整理形象
8.5S 我gel

頂撚住阿仆街

好彩入咗3注7.5
追返少少利物浦

Gchi 力撐首期

我都想gel

同一鋪巴同路 個血壓都低左

仲有幾耐呀

一鋪狗又出番黎？

頂，個心好撚痛

3分鐘

半3全10plz

8.5s 水泥gel

絕殺呢

下場先

個細頂撚到實一實

急流

補幾？

講呢啲

8.5s巴打有運
食左1c
幫你地冰封

有c一早就刷左啦

9c

狗屍糕

９１min仲有得買

好彩有補8.5b止蝕

win
全中頭5抽2 100

9.5b 8.5s

應如何部署

lm

Lm

世界級中位數

lmlm

Lm Gchi 祝中

河床又00

我

全中先100，餵狗咩

留

乞兒都學人講價

賭球了

我無要wo，on9

羅湖城半大

得蛇

同路

咪係 人地3x1緊係全中先有錢收
人地肯派都串人 笑撚死人

１：０ ft
收息

費城cashed 又得半格

有半格都好喇 你咁旺

派哂比你好無

Polo要左盤王對家

赚225蚊

支那狗

我得。。又痾in 成功

重新出發！
準備全綠！

賺

銀卡跌去紅卡 證明輸少咗
戒賭指日可待

陣間又有平半盤王

肯殺斯整翻2球黎好喎

阿美高士路立即入波

明蘇的角呢

1c

好撚期待

盤王

羅湖城個場有冇可能有3球?

0:1

ON9俾人入

0:1 羅湖城

戒賭

羅湖城反底

我湖

買了低水2.5b收息

點解今晚首名入球無堅離地買

急流RC

和主又含
下盤日

廢到冇得買

係咁痴撚線

又rc

O N9

終於係買既對家紅牌

下盤日 快到

秒紅

賠率唔知有無1000倍首名入球

你老母阿美紅咗都算啦
高士路你隊廢閪肯入未

紅左cup ok?

封角封到幾時

ok

係咪即係羅湖城gel得咁解

冇咁多橫濱

本身想下盤 簡左大 屌打小個仲好打ok?

松本的教訓

Dllm急流4穿1斷你

紅左仲勁 美職未到完場都唔GEL得 90分鐘CUP兩球

咁你咪試吓cup嚟睇吓lor

幫你叫 派我？

多倫多4-1
上盤等收錢

炸

屌又炸

買左急流九分鐘收皮

仲有3關 中派你
印象post親過關未中過

琴日深盤全輸， 最正氣係阿狗估唔到

你三場都正路

0:1鹽湖城

岩岩番左地球？

買左利
冇支持朗隊

3.5s啦
主on9
客邊入到4粒

町田 爛本 松鼠 神船
點串2條 2X 1好

Same 盤王

屌你阿美高士路肯入未

紅左特別勁

急流真係紅左仲勁

肯刷C憑咩讓咁深？

半大阿急流

盤路
9.30埸同10.00盤王場 一樣
上盤有沒人試2x1

死傻西
堤格
莫雷

急流ng little

急流禁屌

6分鐘比人入1流 9分鐘比人直紅

美職紅左仲勁定律ok?

第二場同路

羅湖城細球買得過嗎

紅牌 nba

啊美又紅左

迪祖亞拿

華拿古斯有無同路

阿美真係痴撚綠 見親佢都紅

阿美2rc係咩玩法

1:2

阿美贏波走盤是夢嗎

屌佢老母閪墨假第一賤種

阿美88

美

高仔入返粒啦

好日唔買美假一買送全餐比對家

屌 錢唔要了 入撚死阿美

衝擊 急流 cup未

急流半場反杯派1000000

-1

GOAL士路

諗過下場啦

心靈投注

半大阿羅湖城

買咗羅湖城2.5s

留翻自己清明用

仆你個街半大又針 唔撚賭啦

燒比你老母呀

反杯到先燒

依排狗會個app同網都鳩吓鳩吓咁

半大又死又針

要白帽了

聖傻西讓人？

阿美快cup

9.5s 10.5s

半大！

半大了

平半盤王我諗唔駛介紹啦

平半盤王

羅湖城作客贏2:0唔撚敢相信

急流jump

又一場60分鐘垃圾時間

比多粒ok?

垃圾

手足買波強0:3咁勁

得蛇半大Goalll

唔係仲有人覺得急流cup到掛

美假入波任佢開
鍾意入就入唔鍾意就唔入

仲以為急流追和開半大
點知咁柒

細角gel緊

開到就得啦 真係估唔到係羅湖城作客單邊半大

開到就得

華拿

雖然無買

下盤臨尾落得急係有原因

衝擊入多球俾我輸半

卡馬拉567

屌你迪祖cup佢

仲以為紅牌係入球先signal

依隊野淨係踢墨杯 聯賽垃圾到

GAP流

上場屌打到多輪多叫救命

西流

衝擊追返球呀

咸城咁樣送角

上場和喎

莫雷拉有冇同路

急流真係好撚廢

多撚半隊後備 唔計ok

主ng 似了

射門好似係17 VS 5

巴打30k上到幾多

迪祖肯入未
屌你輸俾墨假最廢個隊

急流你點撚樣啊 紅左又刷角

10點有冇水

阿美2:2

9打11 都入到😂

睇中盤王同白㡌

still 30 琴晚即場輸 贏又贏得半注
白帽贏 plx

2 red

要左堤格白帽

goal 2;0 rc

急流又紅左個

急流都係紅兩個

Gap流又紅

Rc2:0 goal

咩事

客隊作客兩連敗 盤王主場都要受讓
客隊100%

紅nba

好柒廢 針得

衝擊可唔可以追返球輸半

呢排d 紅牌多撚到

玩撚完

屌你阿美紅兩個都識入

西床又0：0

急流手足可以上ifc la

好似第五場

冇小注00波蛋哂左

由尋晚開始
我買既場場都紅係咩事

唔講咁多 仲有無松本劇本
無就gel gel羅湖城先

急流反cup 到我大叫你好犀利！

羅湖城 gel 得啦

Gap流正仆街
刷撚完角就紅牌 叫人點頂

因為真係

因為真係口土

紅衫主隊

詐走晒啲入球

明尼果場入波未

羅湖城真係

肯殺goal one more plx

作客都咁堅

急流前排仲和過銀行黎

盤王！

All in 左白帽

明尼果場再入波未

屌你老母明尼入波啦

即到

下下上 同時間開波 串埋佢算

又同牙德對左

要左堤格

上場對帶6帽堅啲 屌打主隊仲cup埋
銀行作客伊巴唔踢的

蒙特雷讓一球好過分

點買

照買

對家唔廢

因為刷角先有機會入

你都有答案skip得
今晚大把波

明尼大波牙

要左白帽

星sir 手持8.5定9.5 想入啲8.5 如果等到

差6角呀急流

明尼迪祖立即入波

同官人兩場同路

唔好講笑 好驚西震呢場反底

屌美職有邊日係唔遲

閘撚住
下場先反

肯薩斯456 la

心靈莫雷盤

呢兩日好多紅牌

下場

咪係 呢場地震真係垃撚級黎

成功訓到skip晒d波
玩走地

仆街 白帽大船又要沉了

紅兩個應該無角

屌想買半12 13 03 咁快開 屌！

閘住

有無角球帶領

各位早晨 瞓醒又賭過

波圖 笑話

半場2紅係咩玩法?

肯殺比多球快
白帽頂住

全部深盤針哂

屌你 地震針

波圖 波圖
輸剩執毛

點撚樣阿傻西又入

屌真係西震入

讓太狠

估唔到兩隊升班馬對住疤 下體都係輸一粒
可以留意下

信念

地震

反cup gogogogo

地震反底

蒙牛goal!

可以禁住多輪多屌打
落後都仲和到

唔簡單

西震同尋日千葉比 邊隊閪啲

蒙特雷快手半大

又要叫cup

白帽打傻西都輸？

白帽

諗住1:0/2:0

Goooooooooooooooooooooooal 地震1:0

落後銀河3次都逼和

又係冇買就中

好想買3.5細

2c

cup

反cup啦屌

大家可以諗返千葉劇本
入咗一球咁又點

白帽比人SM

地震撳屌

yes 場場都千葉劇本 我唔洗返工了

白帽打反擊的

反正我就信白帽會cup了

救命呀

地震準備罰球直入 2:0

入波？

地震12M

me2 allin左三個月糧 等收錢

罰球定12？

GAP流刷角啦

VARING

-6

VAR

白帽好撚柒廢

羅湖 30

睇完VAR比12

G持

白帽再見
2-0

睇佢踢睇忟

12M

白帽針

CLS

12M埋,完了吧

on9白帽

地震2-0

針

on9

屌 都知唔跟白帽

白帽cup佢啦屌

再買多個月糧 反cup硬
大家定d

急流gel定收錢

屌我個all in gg

美職d var搞咁撚耐，而var時間係冇補時

美職cup2球 要幾耐

去睇盤王算

美職

完了吧 魚毛意外
0：3
2.5b gel

除咗肯薩斯另外三場都開半大

唉 大船一跟就沉

cup你老帽

地要收埋錢

羅湖城7.5細

嘩屌拿玻里cup左，好彩補了

早個唔撚串 屌系

提格雷斯快入 差你

早知

有早知都唔串

如果唔係唔撚得閒我都想買羅湖城入波

早知買南韓2:0波強

0：3個位手足fatfat了

gchi 堤格雷斯贏
再搭單 莫雷利亞追平/反杯

羅湖城食錯藥

早知波膽8串1 係咁2打爆馬會算

Boom

白帽ng

急流咁都仲刷角

收下息姐 邊有打爆咁嚴重

雷狗加油

迫害

波膽過關最多派幾多？

boom

大戶

Gap流

似地震ng

屌你老母急流 刷兩角拍下籮柚就打少個

都有派彩上限

羅湖城1c都無

跟紫貝蛇先

4 0

羅湖城0-4

羅湖城入夠啦 俾粒提格

幫叫

每注最高派彩金額如下：
單場 港幣5,000,000元
過關二至五關 港幣5,000,000元
六關或以上 港幣10,000,000元

係床度禁左羅湖城白帽2×1 $500
未send出去就訓返
起身見羅湖城2:0揼哂春
而家笑到仆街

刷角啦。屌你個西

Gap流你收皮啦 打少兩個 仲輸咁多刷乜撚

白帽和波當贏

仲有20分鐘 客其他好嗎

白帽求下你追和

咪臭閪 冰到完場

劇本2:3 2:4ok?

嘩屌 6關先1000萬 冇得10蚊贏2500幾萬

7.5細秒爆

Gooal入到神經外科
叫我波台程至美

睇下邊個笑到最後

急流太廢

屌你老母莫雷

呢個真 買左和同客勝 等收錢

好日都唔買一次大

蒙今場咁正氣

尋晚深盤全部派錢

馬會班撚樣 比9.5高水細引我買？

你成功引左我了

20分鐘刷唔到2角
唔好叫急流
叫西流啦

屌9點買咗10.5c

21莫雷

尼沙卡咪撚阻住人入啦 前幾場又秒輸

Cup呀莫雷

呢兩隊都唔刷角架喎

0:5
笑到仆街

05 垃圾西流

50

俾多粒客其他啦

同一鋪蛇同路未輸過

6C

白帽刷角

白帽夠鐘反cup啦

羅湖城gel得啦掛

刷角了

定啦

白帽係刷到傻果種wor...

廿蚊咪二千萬

迪祖白帽莫雷立即入波

係馬會門口等開門啦

急流第六球

鹽城10 c 派200

幫手叫

仲差500萬 先可以參加慈善啤王大賽

Howard 好慘

好！我了

屌你C呢

感覺8c到完場

支持化入球為角球

急流刷角入返粒面子波

紅兩個仲走去刷角， 抵輸啦

雷陣雨 24-25度 急流開buff未

跟！

1-5 19倍 要了

迪祖反cup

食左紅buff

幾多c了

8

9.5b 上

-1c 羅湖城快d刷埋佢

-1C

快啲開比個巴打 然後有得派

比多2粒我

10C

幾多c?

10c了

10c Goalll有巴打派錢了

10

橫bin都得 點解垃圾白帽唔得

9.5b 3倍

人係貪架啦 開多一角比夠11角黎啦

急流垃圾抵俾人炒

屌你羅湖城

10角

0-6

客其他 gooooooooooooooooooooooooooooooal

客其他

補番岩岩輸果注

半場4倍無買到

迪祖亞拿爽手追和

Cashed

羅湖城正氣

1c more

LM!

急流真係賤閪黎

派me

PSG

召喚

派我

假分狗派錢

呢個block左
睇下佢派唔派先

我就話點解見唔到有人話派錢原來我完全封鎖左
代表啲咩

派？

多謝你

屌你白帽迪祖莫霤快啲cup

羅湖70

0-7

痴撚線咩羅湖城？

10.5 b 針

70

迪祖亞拿cup la

比多球c

師兄心臟還好嗎

Fake

羅湖城俾下面好喎

羅湖成分三球比綠帽la

炒佢老母啦 正廢Gap黎

FT 0-6 10c

9.5jumped

岩岩好10c 開9.5b

屌你老母轟完9.5細 即刻8角
補撚左5.5大 cashed

allin咗白帽

羅湖城真係派錢波

好俾面架 最後一球炸

白帽開到12c 派500

綠帽追和反cup3年不世球迷

綠帽追和反cup一世球迷

l m

老虎會贏

屌你老母迪祖肯入未

堤格雷斯

頭先話派但又唔派果個
祝你輸撚到爆廠

係呀

白帽贏到或者和到 一世球迷

走數場場輸

老虎炸左定未入

FAKE

10蚊注俾佢羊
打上全部買咩輸咩

提格唔好咁啦 快入

不了

綠帽cup一世球迷

白帽CAP到抽2個含

華拿10射得2中
斷腳啦DLLM

帽cup啦

下盤和波都夠

唔好咁啦 俾我提格贏埋派你

白帽唔追和反cup全隊斷腳死

掃囇2:2 2:3 2:4 2:5希望救下我

我要

加埋空難

支持

盤王似會輸埋

白帽 7c

8c

半場無買11.5

C要嚟料

係咁刷c

8c -4

最好

幫你叫爆！

爆撚晒廠

提華納入波未

我了

地震收錢 開埋大最好

地震無7頭

入佢啦莫雷迪祖

白帽果場裁判完全係偏幫地震

提華納反cup派100

無辦法 佢收咗錢

白帽CUP未

提格雷斯同提格雷一樣咁賤

刷親都起孖

10了

10c -2

賤種白帽刷角

白帽追和未？

又係角嬴 盤輸

角輸盤輸

白帽果種廢

有冇咁多角呀痴線

認真可以買下一球地震 回番少少水

白㡌追和未

巴打

白帽 goal

屌。。買錯飛。。on99

2:1

中

2:1 好彩未買

白帽快cup

條力架終於有d用

頂撚住呀地震

一認真 重水 超重心就。。

仲有無水？

我！

0:0好無

22未？

2:2 ok????

冰封角球

地震個龍牛油手
cup 佢老母

2:3 快

22?

2 2

未撚訓醒。。。負碌中

和了

Goal

買下盤補唔補飛好

2:2

白帽入多粒 一世球迷

1分鐘兩球

Cup埋

有運仔了!!!

Ok

2比2白

點補好即場

Cla nbs

白帽GGGGGOOOOAAALLLLLL

下盤點補女木

30秒前講完 即刻ok左

咁快和⋯唔識補

NG都補唔撚到

假波果然假波

咪主勝 仲可以點補

cup 佢呀白帽

skip
日假再見

白帽 一世了

屌你老母臭閪垃圾地震

應該2:2完了

話撚咗係千葉劇本

美假cls

盤王入波未

正 收得仲多 cup埋最好

白帽cup 頭5抽2 每人200

迪祖識入波未

完場好嗎 唔玩了

和波後應該仲有c

cup硬ga wor 留名先

白帽13.5角大

尼卡沙入波未

比多2粒c黎

老虎同白帽入多粒

LM

遲左

盤王蒙牛入一粒ok???

提格盤王

綠帽

cup 撚硬

屌你老母迪祖亞拿

屌 買左白帽既咪撚gel
啱啱上面就係有條柒頭話地震點輸點輸

2串3 斷祖拿

球證食左個角

真心兩球都好能假

蒙特 快入

白帽3-2

CUP埋

goal

莫雷拉追和，賤格地雷絲入波

手持1k和波 500客勝 唔理條過關主盤 有錢袋
玩即場仲爽

goal 白帽

已經2:3

杯埋 垃圾地震

白帽cup

green hat 下盤

cuped

hoball

邊個on9

飛都唔洗補住 笑死

crazy

Cls

買左w 頂撚住

尼卡沙係時候發揮你真正實力

冇買都覺得世界級假波

以後支持白帽

一世白帽球迷

真正輸波實力

根本就係

好撚癲

力架2助攻1入波

盤王半球gel得

可以搭返車返屋企 唔洗去ifc

見到白帽 必買

唔講咁多 你答我gel得未

停c到完場

2-0 有得補走地超高水反cup都唔補

各位補番個主勝 美假cls

美假個種刺激

熱血足球

西震

即場全部買唔撚到

Cup埋 假到

西撚到震

帽一換兩個就連屌3粒

補咗和 不過有買白帽

其實係西震廢姐
同尋日千葉一模一樣

2:3 @20

輕鬆收半格

咁都叫補咩

最正氣係咩聯賽？

2:3 2:4 2:5

係咪仲笑緊

仲有幾粒 客其他

停角20分鐘
報警

依家呢？

冰角完埸

我就笑佢傻仔啦

半場反cup有無40倍

呢場應該買任何一邊盤都贏錢啦 一邊盤贏 一邊買反cup 咁都輸好難賭喎

半場
和 @8
客win @18

大家早晨 歡迎收睇美職NBA地帶

無

笑撚死

green hat

2:3 完 派多個100
20倍波強
頭5抽1

無最正氣 得最假

LM!!

11c

尼卡沙半格輕鬆收錢

但我

Im

13.5-3c

反cup波有即埋賽前有買盤點輸

白帽同我頂住啊

11c 巴打-1c

真 呢場輸錢個啲真係可以戒賭 兩邊都應該要贏錢

補左主勝了 cls ball

批准

莫雷利亞快撚啲入波

尼卡GOAL

尼卡沙10

利申 10點買左3x4 唔撚識補

對家咪係囉

18倍

平半盤王 點輸 話我知

尼卡沙gel定

今次仲係咪盤王

2:4 @80

全下盤 好波

差蒙牛

蒙特西之格 派多2個100 頭5抽2

真係

尼卡niceeeeee

冇柒頭了

莫雷追和嘅話 一世球迷

gchi

屌你老虎

蒙早入多粒ok???????

全格 馬會一開立即派 快手

牛會補時入多粒

留名

盤王成場比人屌打，人地一個後防失誤，偷雞就入左波

蒙特西入未快

莫雷快d入波啊

頭先鹽城會派200

幫我叫埋白帽

14c 派多200

3:3 2:4

好

莫雷利亞立即入波

14c

依家幾多c

你抽左之前果個先

假分狗派錢都信

尼卡沙俾人12m

12角

傻西地震反cup 我攞屎沖涼都得

屌嘔返出黎

有巴打派$500喇

1:1

12c

12c

尼卡沙11

我我

比多兩角

即刻起身開電腦抽

夠薑cup埋尼卡沙啦屌

好！

大戶貼飛既都中晒

平半盤王永遠吃平半

堤格雷 作客蟲到

西震 no ng, 客win

13

13c

派得了？

比多角

呢個冇講派sor bro 已經即買即post

官人巴派我

尼卡 11 ft

見到一POST就有C

官人 好多野派
係咪真係記得要派架

1001